手足明唔明一個道理，當你唔參與行動，咁去左行動嘅人就會變成condom

如果你唔想去左行動嘅手足淪為condom
咁麻煩每次行動都盡量出席
你嘅出席真係可以改變到成個行動乃至成場革命

應承我
應承你自己
你會盡力參與每一次嘅行動
因為我地係手足，唔捨得手足變成condom

光復香港，時代革命。
五大訴求，缺一不可。

聽日12月1號，尖沙咀見。

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

推

和你推

聽日見

要推

去得就去晒，無藉口

最好係咁

抱住我唔黎就冇人黎既心態
就會有動力行出黎

要人

push

係呀屌 我次次都係咁諗
有時真係無乜人，會好嬲，但好慶幸自己出左黎

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

你明唔明你地想要乜做乜都唔知 同埋你地係少數 點叫人出黎阿
BE SMART

五毛咁易搵？

幫手推下

我賭香港今次輸撚硬 有哂證據 不服入

行動po

p

要到啦
香港人唔好咁廢

副署

Push

Yes
而家冬天 適合出街come on

Bump

推你老母
唔想推你個post
但想推呢個

最重要知進退，好似poly一役就唔適合

尋晚 MK 有個後生女被賊射眼, 冇行動 ? 睏撚左啊 ?

多謝大佬

最後個手足點

有pt

合理